［Pogback]未死心！祖記賣人籌錢騰位回購普巴

隨著摩連奴的離任，普巴的狀態大漲，他在最近3場比賽中奉獻了4球3助的出色表現。雖然外界認為，普巴可能不會離隊了，但祖雲達斯不這樣認為。

《RAI SPORT》消息，祖雲達斯正在醞釀普巴的轉會。在普巴離隊之後，祖記的中場一直未得到有效的補充，無論是安利簡還是馬杜迪都無法提升祖記的中場質量，而馬杜迪更多的被用來打左邊中場。若想讓球會在歐洲具有更強的統治力，強有力的中場是必須的。

2016年離隊的普巴現在是祖記的最佳人選。23歲的米連高域今季狀態下滑，無法再短期內拿出世界級的表現。而拉比奧特則與巴塞走的非常近。普巴作為祖雲達斯舊部，熟悉意甲以及祖記隊內環境，並且實力也是可選範圍內幾乎最高的。《足球市場》表示，為了獲得普巴，祖雲達斯正在進行內部清洗，預計清理兩人為他騰出位置和薪資空間。

在引進C.朗拿度後，祖雲達斯嘗到了市場反饋帶來的甜頭。如果再次引進普巴，無論是品牌上還是競技實力上都有助於祖記打造自己的足球帝國。不過，普巴的經理人拉奧拿必定會在其中敲上一筆，摩連奴在離任後被《泰晤士報》曝出，他曾要求曼聯出售普巴就是因為他受夠了拉奧拿總是不斷為球員運作轉會。前祖記經理馬路達就透露過，之前運作普巴離隊他就獲得了至少高達2700萬歐元的佣金。

生個球星仔

例如尼馬老豆 拉比奧特老母

咁既態度，去比c朗日日屌？